[PS4] 機動戦士ガンダムEXVS MAXI BOOST ON 討論區 (4) 7月30日發售

頭版Q&A
官方網站(日文):
wiki(日文/招式表及教學):
Q:隻game玩咩?
A:2vs2高達對戰

Q:有無得一機雙打?
A:有

Q:有幾多部機?係唔係DLC地獄?
A:36部作品 有183部機 唔係DLC地獄

Q:有咩機岩新手用?
A:只要有愛部部都岩你用

Q:用手制好定街機制好?
A:無所謂,自己中意就得

Q:有無beta?
A:有 2020年4月25日(土)～4月27日(月)の期間でネットワークテストの実施が決定！

Q:幾時出?
A:7月30日

Q:咩機最勁?
A:巴力

點解d日本仔可以毫無死角

btw有冇人試過用US psn同鬼佬打？

留名

已經打hard電腦練過下，可以0落全滅電腦，但同人玩都係被屠十幾場一場都贏唔到，係世界嘅錯，原本打算預購，依家唔會買

不如大家有咩招唔識出就問下
大家交流下
咁多機實有d人熟有d人唔熟
高手老手唔好咁快屌人問問問住

巴打日psn?

港服，無諗過隻game咁高門檻

日服都有人唔識玩

早解脫係好事

較最難再一打二試下

你係咪用D極難用既機?

其實真人嘅難度應該係extreme++++
如果對面兩個高手嘅話，實際效果仲要唔係相加，係相乘

冇用 唔識體調立回等技巧 你1on1天下無敵都冇用

之前有人同貼過, 長田呢條片好野來

我想同新手打五五波，唔係想俾人屠

好似打LOL咁，佢唔會俾白金你打架嘛，佢都係配返同你差唔多嘅柒頭皮同你玩

唔識日文

又唔係打架仔
港服2v2咪又係=分開1v1

唔識日文都識睇動畫啦

睇都唔睇下就唔識

新手我覺得用有assist main cancel個啲練下走位 3槍個啲先 eg delta plus

家下係咪惡性循環緊
抽中beta嘅唔少都係老手
本身諗住試玩嘅新手入game只有比人屠
最後輸到冇癮到正式版更加少新手玩

有無中文字幕 無就算

尋晚用黑獵同你部delta plus鬥捉自由落下好鬼正

諗起之前有人問有咩機岩新手 我就話DP
跟住D人話DP係撚新手用

呢d基本野我expect一般有玩開既港仔都識

新手梗係用腦殘廚機起手啦

見過高手玩到飛行特技咁

想問吓 Age 2 好唔好用？ 佢個正常mode Sub main 係咪有assist cancel?

對上隻已經係 exvsfb , 而且用黎用去都係 delta plus unicorn 啲新手機。 想beta 完之前試吓啲新機

今次只係test個set

一般

有amc

其實唔一要玩咁多技巧嘅機嘅，
今日玩緊古辛，完全冇任何cancel
慢慢睇位打

我練新機果陣 會試對手cpu extreme + 3000 random 機， 對手8000 ~9000cost (3 落) .
隊友random + extreme
唔知幫唔幫到你

Reborn高手應該個個考到八級鋼琴

問過重炮未?

重炮正， 而家分2 部 2500 同2000 cost

有冇其他機介紹

btw用p西咪算

delta plus 要搵個識打既3000夾，不過係可以逼到新手練立回
手動reload，2種落地其實幾啱新手玩。
飛行特技可以慢慢練，唔識都無咩大影響

我覺得bulid突擊幾易用 有落地招
標準叉a 唔好鳩特格就得
2000機 cost影響隊友少d

幾好，技巧唔多，睇下位立回就夠

睇晒佢再睇條片應該會易明好多

我練就直接1 on 2ex（12000cost）一部3000，一部1500
唔算易打

banshee norn gp03 名人 企鵝

話俾人屠個D係咪玩固定?

Dp即係咩

Delta plus

黑獵枝豆豆炮好煩

2500機最強之一

有assist can，有飛鏢乜乜物物

點解唔啱用 我覺得直頭後衞嘅彈幕之鬼 識㩒制加正常走位已經刻到對面前鋒

有鐘意邊隻咪集中練

邊到有個rank睇

已經弱化咗
修正前個標超惡
而家只係一部機動力高啲有自由落下既沙多洛

下隻練🐢霸
不過唔知哈曼同1500個部有咩分別

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

可能唔知ac ab會強制領正對面
已經改到新手機咁

格同覺醒技唔同
其他冇大分別

呢樣我都唔知啱啱用沙安洲先知唔係隻隻識自己領轉

格唔用 傷都唔同

綠雞都B+
未見過人用

好似而家咁討論下啲機咪幾好

下下打魚屠夫做咩

Alex又係勁抽好多人都唔想用細機

驚先落累大機

反而唔知點解古辛做到A機

特射射格係唔錯嘅，不過機動唔高又冇cancel
1on1打大機唔係太勁，勁在紅lock算遠支援

最緊要係好鍾意個角色同部機

唔係就係勁在招AC？之後要nerf

呢個真，用1500機都易先落
隨機pair麻麻，固定就ok

特格當年好撚好撞

1500先落1次唔怕嘅 好玩咪得囉 partner幫唔到你佢都有責任啦 你9衝就另計

EXVS2要nerf? 練咗半日架

當年ac避唔到咁滯 一定要擋

不如講下Navi
G復國條女把聲好好J

ac淨係nerf過reload同補正，本身4秒一下捉橫boost
不過只要跳就避到

其實我想問，點解咁多個竹達彩奈

exa vs啲角色嚟
你當個ai精神分裂出嚟

而家唔係街機擊最終平衡度咩？

其實呢啲唔係冇睇，係實際打落先發現兩回事黎...

係平衡, 對識的人來講。

家用都會補正
以前FB加新機都有搞過

個原創領行員有個對白好好笑
「唔好因為我係投影就摸黎摸去啦」

試玩完，完全唔知應唔應該買, 被人打到成隻狗，啲操作好似唔吾協調，對上都係玩 psp

睇你有無心機同時間去練
對戰game一定會有段新手魚比人殺

街機要6蚊舖過新手期
呢家唔洗錢 算係咁
應該似fb要入ranking場先會郁到軍階？
唔入果d場應該好練少少
Me入坑果陣一入錢打cpu就被殺

有冇房

psn Digital幾時有得訂

其實大把人識玩呢隻之前都係玩gvgnp起手架啦

想玩就練

冇時間練，咪算囉

就算係玩過FB
BD 可以step都以經要練
一做多咗無謂動作又燒boost

無單機版打電腦咩
純粹過下手癮，唔PvP 得唔得

正式版有三個單人mode

Free battle
Arcade mode
Maxiboost ON mission

唔pvp都得嘅

呢個唔會用但係會用錯

正式版有得打電腦

不過個街機MODE 9成人都唔會玩
買完GAME即刻去打RANK

不過都有啲機幾受惠呢個movement 既
e.g: 新安州 踢石step>ass 落下

邊方面
shuffle練到既野真係唔多，似打緊大亂鬥多啲

有人帶最重要

RANK一個月之後先會開

打shuffle靠自己 固定有隊友提

一個月後先買
到時二手 一百蚊

fb個時都無跌得咁勁

而家買仲要200

有冇巴打想打固定？

巴力好屈

唔夠打可以用雙頭龍同神龍整死佢

咁咪無狼王

話會當dlc咁出

大把人code都未入就賣game,怕咩

啱先有場巴力對巴力，用副射係咁「我要與你硬碰」

隻驚好難玩
利申新手 gp01

注意佢a同ab既彈數，一日未用ab都唔好同佢格，小心佢a捉落地，巴力單靠ac可以輕鬆step/轉身a槍迎擊

唔洗驚，買返黎玩ranking ，一星期後會對班同你差不多技術嘅二等兵
到時學體調，立回，三連槍，
慢慢操
跟住學前後衛，救機etc

你幻想下你係現實世界中如果真係渣架 freedom 2打2，就會get 到d 策略，（幾時圍一隻，幾時衝埋去開格 etc)

我地舊人好需要新血入坑

留意到好多新手都有共通問題
點解入到近距離一定要斬
起身繼續冲上去斬俾人圍死
拉返遠打唔得咩

或者幻想下你當自己係黑衣人手足、side7=MK
對方就係死黑警、你衝埋去即係自殺
咁樣諗你仲衝唔衝？

成日發生

講緊字眼

成日有
有時唔係條友抆

玩左2日,有3割尾覺得自己算唔錯

其實買完game任輸已經算係一樣誘因吸引新手打
你試下叫佢落機鋪 5蚊5蚊咁入
利申入左二三千仲係魚一條

試過error完彈出去，要比人罰停賽

以前gvs試過斷撚到降咗我兩級
明明淨係打ng

Last了
8月快啲到 好撚好玩

比人屠到仆街 港一去左邊幾時打救me

敢達

d老屎忽轉晒psn好難認 懷疑前晚係咁比人搞事

開返隻舊玩下先唔記得哂點玩

10點最後last咗一場, 全機擊破

有無人教me用基本功高達 對新系統唔習慣 玩左3年gvs根本學唔到野

用多d dive

2020仲有人老點人用垃圾機練野

我覺得G meka仲好練啲
尋日玩咗場, 幾OK

dive好, 無論main, sub, 特射特格都可以用

又係到扮野?

新手而家想練定係咪要玩街機？

抗疫仲點街機

6月尾有公測
等下啦

放鬆d喇 仲要留返條命都抗爭

曉先係新基本功 有變裝有儲炮有仔有罩有豆仲有反彈 音樂又好聽

依家邊有街機你玩

咁難用點叫新手禁咁多實
識連3槍同cancel已經夠

g meka唔識用ma形態就死得[sosad
用返元祖好d

基本敢達

你收嗲啦

禾部部機都係淨係射A同AB

當冇咗ma形態
反正2000機

打左2日 真係好撚多WIFI狗/假藍線屌你個閪

對唔住

好影響遊戲體驗呀一係就有紅線搞到彈game之後罰我時間 on9到震

新手玩咗兩日 一開始諗住企後面射下射下等人carry 點知幾乎冇贏過 之後換部伊弗利特喺前面鳩斬反而有得贏

日本game想勁
又嫌日文無中文字幕
連睇動畫睇wiki 都懶不如算數啦

你d 老手beta 都走去屠新手， 有冇搞錯

老老77有無人玩左兩日已經想棄 點解完左靜到仆街

gvs都係咁 你預備幾個acc玩

去左打日服
善良的槍

貼連勝就係新手勸退 夠膽就濕贏100場再貼出黎

唔啦 小妹唔夠打都係靠哥哥們carry

gvs玩左一排就掉左落垃圾桶

講緊佢斷線懲罰 再斷多獲會加上去 試過比斷到比佢blcok成粒鐘

小妹 有女玩家

想pm女玩家再參加比賽

最慘係諗住出去踢d紅線狗 發現全場都係藍線

想小妹陪玩要收錢架喎

貼連勝個D咪固定
Shuffle打到20連先貼出黎啦

入日本場綠藍線（有線場）仲好過香港ser打wifi假藍線

今集唔比查自己回線
有時部機轉左WIFI或者ROUTER神左都唔知

無腳個d去固定基本送死 新仔去多d濕玩仲好

利辛gvs beta 固定90連勝

uu加速器

咩情況會無啦啦轉左wifi 你屋企有養狗會咬爛lan線?

以前FB試過PS3拎去同FD踢完FIFA
唔記得轉返LAN，返去打FB LAG到

呢隻game 最仆街就係有班老手一入黎直接雙廚機開無雙， 想練下新機都唔撚得

我鐘意用既機都係廢機

可能班人玩開街機
呢排冇得出街打, 咪用PS4屠人

睇人玩見d 巴力昇到上九層樓 仲精彩過格鬥game
出個時希望有新手房唔洗俾人屠

xx 歡迎新手入黎玩 固定 30連勝中

冇返咁上下實力根本唔可以用自己任揀機玩
有時想玩下野果d又唔勁

到時一定自己開房， set 回線踢wifi 加廚機屠夫

妖天唔廢喎

直接開間氣樂咪得

你認錯人，我冇用妖天好耐

30上位機咁多高人氣機體 如果係咁有排你踢
冇記錯當年巴力出使用率傳奇性破16%
fs好似都破10%

想問下手制係咪唔會夠用街機制既人打

諗住玩呢幾部+狼王

官方係咪話會幫你搵番同自己勝率定軍階差唔多既對手？

唔係 用大掣純粹習慣問題
同埋用私家大掣都要慢慢適應

琴日玩左幾場 D感覺番哂黎

好似冇聽過呢樣野

個個都笑部機又用

房主固定 氣樂 40連勝

出面又有game post人吹奏GVZ

t3 x迷

我用03都氣樂架喎

無個陣咪又係有人就連

到時睇下邊邊仲有人玩緊

聽聞連勝要用X1改

抄唔到 唔識用格鬥
小妹用家姐玩咋

個時話出巴力,跟住勢力戰個map笑到仆街
個段時期應該係最好搵

rank咪搵自已軍階

想用G-自我

死啦, 成日眼大睇過龍, 淨係見到勝率

其實個個都好想 佢出喺機戰改結局...
對巴力又愛又恨

宜加橫特改係咪變左垃圾?

exvs2就垃圾,係mbon到一樣好勁

特格唔識追人

即係咩機？

google到好似係紅astray改

你敢違抗擁有巴力既我?

大劍紅迷

我敢

破滅魔劍.gif

係得呢隻高達驚隻巴力先玩得下

要玩到日本仔咁橫特格淨斬第2刀先算真男人

有時唔識追咁

呢個咪要成為真男人要練的地方，葉師傅唔係咁易架

佢全盛時間橫特誘導勁到痴線+2刀2百幾先俾人叫橫特改

但之後橫特俾人nerf過，人地lock住你+識玩係裸入唔到。結論而言依家mbon環境黎講唔勁

唔識追有機會係對面係中途step過。

好似係MBON第一部比人nerf既機

有時追追下唔追
記得人地係落緊地

就咁講好難估到原因
有機會係對面用左甩lock既招落地，橫特上下誘導追唔上對面落地速度
反正nerf左既橫特其實唔太信得過，對面好易就避到

2日場場都係show呢幾隻字出黎,玩唔撚到

OK

邊個仆街又剩比負皮我

F91 適唔適合新手玩?

岩既

用基本功

用閃電好過

me

幾年前,係機鋪被人用艾比安係咁連
有陰影,之後再無玩
BTW ,最鍾意用AGE FX 好型

AGE同好

如果係用艾比安SM你就算啦
平時佢俾人SM開

我試過用DP撚艾比安

manner 重視
即係點？
報血，開場打招呼？

鐘意咪打下招呼
而家有得睇隊友血唔駛報咁密

打到自己友要報
有啲架仔好重視呢樣

睇到打連線被人屠，請問之前無接觸過係咪可以慳一筆

基本上格鬥驚都係咁，除非你圍內玩下闖關

闖關有冇得online同fd玩？

行貨係咪狗源？

家用機前作好似有

no..

Bandai自己出貨

今次都有

好心唔好教壞人啦
單排唔打招呼唔報血實俾人屌死
雙排同fd打撳唔撳都無所謂姐

入場一定要打招呼

福仁開左訂

有冇邊度有落地技list睇我通常就咁assist can就算

wiki

係每部機入去睇cancel route定有page專門講

每部機有講

希望之後有人拍片 咁除咗自己想練個幾部有得知都可以知其他個d

你想知邊部機

你直接問
大家交流下

想練 3000 謝哈特高達 neos 2
2500 dh brave
其他未諗到

頂全部都唔識，等其他巴打答

雷基爾斯可以ca同特格amc落
neos ca/背向之後用ab第二下落
dh amc
brave 好似無落地can
呢度淨係得落地
其他cancel我唔講了

其實最想練係brave
剎那 我唔落地啦

レギルス 我用得格鬥->cs cancel，仲有assist cancel

Brave點樣可以唔落地下

特格特格派→ca
想留喺高空可以自己再加啲動作

不過而家都係無得練住
諗緊買唔買dl版官方每個星期日偷跑

百鳩幾部，邊有可能

自己想玩果部去youtube search 咪有

唔少大粒野都有出片

練熟bc ca 開盾先

火星高達 格>叉A BC>A
LEOSⅡ (掛仔)叉A>AB
龍蝦 叉A>AB
brave 無

仲有冇d manner?
成日覺得自己做漏咗d 嘢，比人踢.....
係咪輸咗一定要 對不起，唔可以求其多謝

自己先落，partner 明白，跟住就比人踢.......
Manner room 好煩

遊戲禮儀：
１：
首先最重要的,開戰之前的打招呼。
也就是傳說中的Ｌ１よろしくお願いします
基本上開場不打招呼日本人心理就會不爽了，唔好以為按前出後退就係打左招呼！所以記得開場一定要打招呼給對方一個好印象。
２：
不要忘記報告自己的ＨＰ狀況。
這款遊戲是個需要跟隊友合作的雙打遊戲，給隊友方便就是給自己方便，損血超過一定量的時候就按一下Ｌ１（記得不可以配合方向鍵，單按Ｌ１才會傳達自己目前的ＨＰ狀況）跟隊友報告一下血量吧，基本上隊友多半也都會跟你報告他的血量，所以可以注意下方的通信來判對隊友是否需要協助
不會日文的玩家可以用文字的顏色來判斷隊友的狀態，白色是無傷或是輕微，黃色開始是中度損傷，之後橘色是快不行了，最後的紅色就是隊友爆機後給你的遺言了。
３：
不小心打錯人了的時候請務必按一下Ｌ１，基本上代表告知對方知道自己打錯人並且致歉。這一顆小小的Ｌ１很多海外玩家不知道，可是對日本玩家來說是非常重要的溝通橋樑。
４：
二缺二或三缺一的時候，如果對方配到了ＮＰＣ而我方是雙玩家的話，如果對方很積極的朝我方攻擊同時ＮＰＣ隊友也努力朝著我方開火的時候可以正常反擊，但是當對方跟我方隊友都在那邊摸魚晃來晃去的時候，請不要以為對方是弱雞就衝上去猛攻，這時候其他兩個人是在等最後一位玩家的加入，因為說真的這款遊戲１打２除非是高手要不然勝算十分的低，所以想打公平的對戰的話就一起摸魚等第四個人的加入吧（還可以試招）。
另外二缺二的時候多半的日本玩家都會把ＮＰＣ的戰術調整為迴避來作單挑，不過跟其他禮儀一樣沒有硬性規定，大家就見機行事吧。
５：
注意房間的規定說明。
這個遊戲因為大型機台早已上軌許久，因此就算家用版才剛發售，玩這個遊戲的玩家之中也會有所謂的『超老手』，而新手碰到這種超老手多半是在天空乘涼個幾秒鐘就噴橘光去看星星了，所以日本那邊開房時都會寫明初新者限定或是中，上級者限定，請各位玩家禁到房間之後注意一下上方房間的標題的顯示。而有些房間更會限定勝率在ＯＯ％以上或以下的玩家遊玩，這個時候就請確認自己的勝率是否符合該房的勝率，若勝率８０％的人在勝率４０％以下限定的房間裡開無雙的話有一天你可能會在日本的之名網站上看到自己的ＰＳＮＩＤ被丟在上面，同時付上初心者狩り（殺新手）的稱號。
有些房間也會限制能使用的機體ＣＯＳＴ，這個也請多多注意，基本上最容易被禁的多為高ＣＯＳＴ，也就是ＣＯＳＴ３０００的強機們。
6：
不要放棄戰鬥。
就算當你碰到對面的對手強的不像話，打的你心頭小鹿亂撞只差沒把手上的搖桿撞去摔地板，又或是你的隊友實在是非常愛你，槍槍朝你屁屁招呼到你春心蕩漾只差沒翻雲覆雨到搖桿飛到天花板，都請千萬不要放棄對戰發呆，你的隊友可能正努力的跟前面的強敵周旋著，而在他只剩下一槍就可以幹掉對方的時候在原地發呆的你就這樣的爆掉了。我相信隊友會非常懊惱的。

唔一定 覺得廢咪踢

差幾個月段野就有10 年

唔明點解有得睇隊友血
仲要報血

哈姆太郎點先可以唔落地
叉A>BC>BC>B>跳高個時放叉A>A>叉A>BC>BC
跟住重覆咁做

打緊個時專注力會望住中間同右面

平時大家點打REBORN?
個兩日見到REBORN仲煩過見到巴力

3q 但中間bc係唔係可以入方向週圍走？
街場用brave會唔人俾人屌 真係咁玩的話

如果屌既話個條友九成係唔識玩

段野係無印時期既野

埋身嗰陣小心啲

叫gaga點拆

等無彈或者搵野射爆佢

計我話駛乜理Manner 唔暴言咪算好
一開波沖去死唔駛理人感受

格機的話逼到reborn 無彈再入格
屈起身的話睇點屈決定飛上天定高速走

巴力AB可以直接撞爛d gaga
果然巴力先係最強既機動戰士

有冇咩街機制好推薦。。問過好多鋪都話蝗蟲國運唔多落黎

打down人就企定定跳佢舞

完全冇諗過逼到人冇彈呢樣野，好難估

ab有霸體

求由買個可以換制既街機制換三和仲好

我見到二手hori制都幾平 以前用開幾順手

呢啲要逼到對面分開1v1先做到
同埋就算冇彈人哋都可以後特格再格/後格捉你

叫幾聲「reborns gundam、reborns cannon 」已經飛到老撚咁遠

10分鐘開始 vs reborn
（全國class , 只供參考用 , spotland 準決勝-決勝 10連wins Epyon)

其實所有既三禾制要係邊度買？易唔易diy架，唔係既我要出去搵人幫我改？

二手好難估計用到點

我都係用番PS3留落來個三禾拳霸再屌個轉插
有諗過買多隻PS4
但我PS3果隻掉左佢又唔捨得 擺2隻大制係屋企 俾老母屌死都似

除非主板壞， 唔係既話制壞咗都可以去日本三和網訂番粒制番黎。

兩隻得啦而家等叫frd上黎打

日本網買到，
Joystick 2600yen , 制 300yen.
蚊插頭再插番就得

香港勢

介唔介意俾個日本網我睇睇我搵過搵唔到。另外問過restart workshop訂制三禾街機joystick都要千四都好貴下。。

洗撚咁貴咩

福仁咪有

Amazon jp 打三和電子 レバー or ボタン
或者上 ATTASA SHOP 買， 街機專門店黎。
樂天果啲網都得。
Amazon jp 貴小小， 但大間啲靠得住。
Attasa shop 可能你訂單打錯地址既話 , 要用日文同佢傾。
集運可以用buyandshipping, lotpost 果啲。呢啲内銷野多數冇global shipping.

如果由零diy 起既話， 最平套餐我估係：
Taobao 買個diy ps3 街機制套件 140蚊( 翻版制10 個+joystick)
+ 個殼 70 蚊
+ 日本買三和joystick + 4 粒制(射擊 格 BD 轉LOCK) 330蚊連運費

banshee開左ntd之後中左安基佬個bc會唔會強制熄mode?
beta個時唔記得試

ユニコーンガンダムのデストロイモードを強制解除させる効果がある。
ただしNT-Dのサイコミュジャックとは違ってフィールドに当たらないと解除はされず、当たった時点でクールタイムなしでNT-Dがリロード開始する。
おまけ程度の効果とみるべきだろう。というかヘタすると回転率を大幅に上げてしまうので注意が必要。
なおバンシィのデストロイはCS・強制どちらも解除されない。
サイコジャマーのビットはユニコーンのサイコミュジャックで停止しない。

wiki話唔會
唔講都唔知有啲咁既野

個時唔記得睇邊條片獨角ntd俾佢電左之後即刻熄mode

印象中係安基佬啱啱出嗰代ntd中jammer係會解除ntd
不過出新街機嗰陣就偷偷地改左
嗰時會解除ntd對女基佬都未必係好事，因為中jammer解除左後ntd會無冷卻時間直接reload，有時反而會加長左unicorn個總ntd時間

香港買粒三和制都係15蚊 300円太貴

你真係想整個制其實係可以好貴
一塊brook 報價報緊$740 三和制一粒$15
加埋R3 L3仲有option share制都可能要買10~12粒
然後三和杆香港買到$150
呢度未計case未計線未計人工已經過左千
當然我唔知restart比咩料你 可能佢唔會比ufb比你

依家訂一般版$499

本身有個ps3大制
某幾粒制禁到神神地
係咪直接買三禾制換就得？
BTW邊度買到15$粒？

出ps5會唔會又有8min limit

邊間?
2000fun同g point已經知

上網睇到

咪姐係2000fun

重有得訂？

有掛

拳霸Q3係咪本身三禾桿制黎？
我宜家用緊 但硬係覺得唔好禁

q3 我無用過 資料寫係三禾

Brook 啲野真係好貴, 我用咗個hori 手制改算。
三和制原價都係200 yen, 香港買到15 蚊幾平｡
Joystick 幾錢？ 不過我日本買咗了…
4 粒function 制 r1 l1 home start select 10 粒｡

hklegend

hklegend賣$15 上到去有哂三和原裝盒同嘜頭應該唔會係假野
btw brook塊ufb依家應該仲未有其他廠夠佢反應快
唔知victrix嗰隻pro fs夠唔夠佢揪

dl版貴啲，但係可以早1個月既星期日都有得玩

想緊買日本定港行dl 版好

俾你玩4日姐 如果資料有得繼承就話姐

dl返兌返港幣660蚊普通版 貴左成兩成...

我都想買psn版
始終呢d game可能日日都撚兩撚就轉game
下下換碟都煩

支持dl版
正路都唔會賣架啦

唔知頭唔知路以為歡樂game點知俾人屠到賣就話姐

除咗儲碟真係無咩理由唔買dl版

碟版會偷跑

以往實體炒貴過digital版就話姐
今次日版實體兌返港紙500頭左右
dl版兌返港紙要660喎
除非你同人share玩架姐

想問開左預購未?

通常唔係佢出個日先開ser既咩

上次gvs好似冇偷跑

玩多6日 你咪慢慢等偷跑打電腦

打電腦攞稱號 框 衫

未 不過個價應該唔會點變
官網個spec寫8200円+稅

下個月都公測仲未有得預購

唔使load碟
唔使特登落街攞貨
唔使入code
仲比你早玩多幾日
差得少少錢姐

想買日版但又驚隊友通訊日文睇唔明，見佢四個方向都可以改其他句子

你只要認得 助かりました就得

咁你覺得你講嗰幾個benefit係值百幾蚊嘅咁我都阻你唔到嘅

係咪多虧你了個句？

好似係幫了一大忙

如果你打得好carry佢，佢講呢句就正面意思

打得差都講，就即係 多得你所以搞成咁

呢個語意應該全球通用

9成9打得好唔會講呢句

封測見得最多係ごめんなさい

打得好咪直接秒打句多謝

打gvs都大慨黎句野既真正意思

打gvs都大慨體驗過黎句野既真正意思

我跟巴哈個post睇,最後買左台仔隻kdit
千幾蚊用brook隻低延遲板仲有全金屬框體
之前有自己搵料砌過都差唔多呢個價錢
用左兩個月暫時冇乜問題

另外可能臨近換代美亞呢排週不時會有大制殺價
早排燈廠隻PANTHERA EVO先110US仲包郵到香港
有興趣買嘅可以留意下

啲掣既排位有兩款
打高達既話買呢款山字型掣可能會撳得順手啲

呢隻聽人講垃圾

幾日前美國Amazon 賣Razer Panthera US109.99, 但要用集運到香港有興趣買嘅可以留意下

垃圾係因為佢唔係用三和制 佢塊pcb反應速度好似係唔差

市面上好似得hori係會出noir版面制

想問下知唔知邊到仲有hori大制買?

黃金

唔怕伏可以去carousell買

Ok thx

唔知bamdie會唔會出mbon版

正, 2.7ms.
利申用緊10ms

evo版同舊版pcb好似係一樣
但唔知佢加左audio功能會唔會差左

但呢款唔換制嘅話佢原本隻制唔好撳

下 呢隻係三和黎wo

10ms 同1ms 其實差幾多？

呢隻唔係pro n咩 pro n係用hori自家制架喎

我反而諗緊買唔買連模型嗰個版本，幾鍾意隻Extreme

bandai聲稱係用返街機個隻

我都prefer唔好加audio, audio 我平時都用開usb dac黎做

其實都係 ufb一直都冇加audio落去
但我諗panthera同panthera evo分別應該唔大嘅
利申買左evo

咁可能得呢隻特別版先有
我見佢官網龍珠fighter z特別版都係用hori自家制
我諗呢隻應該絕左版

早排7xx 買左，唔差

好過hori

重點係，7百幾係非常高質，而且平， 假如唔岩，你咪學其他人比2k 買nacon

唔清楚， 窮撚用開平野｡

我都係779嗰陣買
呢個價買到pro被pcb+三和杆真係超值
佢隻button應該係用d機械鍵盤switch改出黎 手感都還好
如果真係唔習慣換8粒三和制都係+120
899買到pro級pcb+三和杆+制
邊個仲會走去買nacon為左嗰個可以揭起嘅功能
又唔係機鋪公廁制 錫住用一年有幾可會換制
除非係德國瘋小孩打輸會拍制

完全未玩過想問
冇打開用返手制打其實係咪冇所謂

係用手制玩到1個月想繼續玩落去先決定買唔買大制啦

老老實實真係玩左排先諗買唔買大制，比班老手輪姦完仲有心玩就應該可以入大制

平平地買個大制玩試下lo

樓上果個 razer panthera 幾抵， 110usd

驚自己玩唔掂
如果買完制唔玩好蝕

召UU加速器打日本房

[url]

買呢D試下岩唔岩玩先
用街機制要入game制

等開返機舖自己落去試幾舖咪得
唔使急住買

用大掣唔代表會掂d，未玩過就用手掣試下先啦

用手掣唔緊要，新手用大掣咪一樣廢
最緊要係手掣要識改掣，唔好用原廠setting

其實想體驗街機制
遲d機鋪開返去打街機啦

mini真係唔好試 細到連托住手掌嘅空間都冇

正一薯仔SER

SOR引錯

係唔係美森買?? 二手?
我見歷史呢排最低都係149

razer官網
個promo完左啦

bandai一早講明onilne係行p2p
有個lag全世界都lag

有無人me用自我敢達

EVO作為清水杆FANS
換左會合唔實，我要暴力剪爆D膠換

講真個幾ms邊個會察覺到 反應慢既制先好用 打黃線綠線真係岩岩好可以一齊同步

利申用緊最慢個隻madcatz te ps3版玩mbon 有2xxms input lag

ching講開uu加速近排去左b站睇vtuber 無意間見到有國內高手玩fb，佢同日本技術強者對打 見到佢輕鬆殺pdf選手

有無人識加速器變藍線去同日本強者玩

部v2搞到李瘋子中伏

清你係咪年紀大反應慢

用56k就夠.jpg

同返d假藍線同步 年紀愈大愈強呀

法國講乜都有班仆街負皮我 夠膽企出黎

我擺明就負皮你既

好勁

條友啲gaga放到鬼死咁遠

佢可能想用gaga炸v2 但係gaga又唔衝

飛咁慢
衝都唔會中啦

冇冇人可以係gvs教下新手ie我

gvs算吧啦

N年前既老翻街機制 換咗三和桿之後step 真係輕鬆咗好多, joystick 回彈好啲。而家改咗 hori ps4 手制底版+ 3 粒三和制 + 三和桿都夠做。
買制真係要買啲有得改既

有無人知點先可以錄到咁既畫質?

首先你要有一張cap卡 我都等緊港一4ktvt直播台

小弟上次Gundam vs個時用緊網上爬8MB上網
完全連唔到線,變左單機game
今年升左級去100MB,想問下今集係咪都會玩唔到連線?

睇連線速度

想問下出邊有無地方已經開訂? thanks

新手唔係好明,所謂連線速度係

買數位啦
死光盤 彈碟都玩到

1000mb 用 wifi 都係藍線 beta實際過
所以睇路喇 遲下就會有好多人互屌假藍 因為根本睇唔到

無印年代 500mb 行wifi 最多都係黃線
fb都好似係 今集mbon行wifi可以變藍線

打錯 應該係死光頭

你100mb插線應該無問題
如果連wifi應該實lag

想問埋，入架仔房，就算我1000Mbps，lan，佢地係咪都見到我黃線/綠線？

Mbon network test成日畀人踢，我又唔係太廢，又有manner

ps4個wifi勁過快過ps3 有藍線都唔奇
但係wifi有delay問題就應該都會有

mbps
ps4個test連線速度有寫

信和熱線 2000fun g point

始終唔同區 點都會有delay 所以連日本有機會綠同藍之間跳黎跳去

所以成日自動退室
我nat1 4xx 3xx上下載都係咁

開wifi鬼lag到人發皮4

你30000mb上下載都加快唔到去日本個ping

咁又係 用vpn快極都60-70ping

自動退室係咪因為房主途中先set有連線限制

係

有人話wifi 都順架，你唔好質疑人

插過一次lan線之後就會感受到另一個世界

連上網打MBON要插LAN線啊屌你老母死WIFI狗
唔好誤會我唔係屌緊你 係屌緊所有死WIFI狗

玩apex睇東京ser嘅network latency最少都50ping
已經係插線網上爬1000mb

大家都藍 點認呀

認真 ping 數同mb 數好似冇關係？(如果屋企冇人down 緊片既話)
好似話pccw 國際ping 數好過 hkbn?
我hkbn用lan 線都成日50 ping

扯得郁囉 當時剩係講邊個糞線好似捉鬼咁樣

會唔會出mbon專用制

出去買個三和咪得

如果用lan線挿router 但都照斷
Router 會唔會關事？

一係網速問題 一係有人走場

pccw冇加嗰個咩打機神線plan廢到仆街
加左好過hkbn係正常 因為你條款寫明某d game高過幾多ping係可以打去投訴
雖然你打去都冇乜用架喇 不過用落係真係好過冇嘅

你ps4點check有幾多ping?

冇架 得apex係開始畫面轉ser可以睇到唔同ser嘅ping

開房注明pccw打機神線加速器

mbon神兵利器

睇打機神線個基準值

日本都要25-75ms ping

留係港區做港一

想問MA中點樣飛返低/個機頭向下？
想玩水喉既話
有時前step左都係佢頭頂刷過

等前港一冧莊做家用港一 佢開tv比人學野未 百家爭鳴仲唔起個台出黎塞住懷疑佢實力既人把口

兩下jump button

第一届連登盃

俺參戰

我遲d會搞一場比賽
會同其他論壇合作搞一場驚天地泣鬼神既比賽
我預16vs16
報名參賽費為100$，勝者可得到300$獎金，計32人我參加埋我都只係拎到2900$
而我贏並唔可以得到獎金，由part我果個奪得(即150$)
剩餘行政費用勃入exvs慈善基金幫助有需要人

real heart搞比賽有幾大認受性

其實有無人ps4手制用到街機制咁勁

sfv冠軍都係用手制 有咩係唔得 跳舞煎就話

其實用大制唔會勁d

可以咁講，不過你想打下街機既話，最後都係要練街機制

同埋手制某d 操作真係難d

我有d懷擬呢隻野係咪真係咁低延遲
百零蚊貨仔 可以同高階制同級
下面3條片
hori刃
雷蛇 Panthera EVO
Victrix Pro 3000蚊果隻
定係蒼翼默示錄版改左底板? 但價錢只係差100蚊港紙

用落我又覺得怪怪地
好似用ps4手制仲順

成日覺得黎隻流流地，雖然自己用緊hori凖都唔係啲咩巴罷野，不過都買緊三禾制換，到時預左比人屠都冇得賴制

我係成日撳左好似無反應咁
例如艾比安跳斬成日step唔到
已換三和桿按鈕
唔知係咪連線lag問題

Don't use it, that's a waste of time.用耐無食制，同埋太輕

利申街霸master 玩家

只係輕量級玩家唔洗用到razer咁高要求，用拳霸甚至淘垃圾制都可以。

街霸群大把人放2手制，打高達綽綽有餘。

制我換曬三和
只係想要塊反應快嘅板
有人話呢舊反應慢到啊媽都唔認得
但就係見youtube實測咁堅
只係好難相信500蚊野咁勁

而且我放抬面 重量唔重要

我諗住打到執笠
街霸群指邊到？

信我，換晒3和都一定搞唔掂，係邊位狂噴wd40都解決唔到用舊少少就食制問題，以前已經人道毀滅一個。
反而500 淘左個唔知乜鬼牌子既仲好用，到今日都唔需要換。不過我用razer既

我街霸群從來都無聽過話咩用唔同制會有frame delay又影響到d乜，mad cat, razer, 拳霸，公館，再垃圾都有人用。（但hori無）

你上面好想買果隻，我咁耐以黎見個一個新手打香港月賽用過一次然後消失了

當你用呢個爛鬼制發現點解咁輕同棍同制咁近時你就會發現有d野唔係放枱可以解決到

用家體驗啦

我地圍內有打機群... 有d大制發燒友，會有人放下制，因為有時贏比賽大會都係送制

想frame delay無咁嚴重不如俾千幾買個電競mon 先最實際

普通電視根本玩唔到街霸，1/60 frame既世界

我朋友有隻靜音隼舊版
上網見人又係話垃圾反應慢
我拎黎過用
我覺得按鈕幾好撳 係支桿太鬆
但用兩件垃圾制好似差過ps4手制咁
有時撳左無反應 感覺某d情況慢半拍
不過我點打都唔會郁到個制 因為滑鼠墊卡住

唔用hori 唔用拳霸 公館太貴
madcat摺左 淨低得razer
淘寶塊板又無售權

我2k 144hz mon
齋打mbon

ching 識野 我駁屋企tv個input lag 跨到肉眼都睇到

係咪全部機鋪同家用大制都一定係4方檔？諗住換三禾制先發現有圓檔同8角，唔知好冇用？

四角都無所謂啦 橫掂都用唔到鈄

真， 你原廠 ps4 手制都只係10ms delay, 比你用2k 買個高級制變到3-4ms. 但60hz 每frame 已經16ms. 唔計人腦反應時間 成200ms (exvs 又冇combo 出技，得格鬥連技) ｡ 街機制都係手感緊要啲。

槍接槍算唔算combo?

去執2手制

公館台灣野唔算貴

hori 唔得個人而言係佢排制擺法問題，但我識既人每個comment唔同，但幾乎問題都係手感度,未聽過關frame delay事，

想向完美出發，可以揀victrix.

都係果句，高達姐。。。

所以我唔明點解要不斷研究大制input delay, 我都無乜信心試得出

其實與其擔心input delay不如擔心網速delay

反正換開諗住順便轉黎試下
已買

因為撳落玩gvs怪怪地
隻驚連線仲差過星期日封測
唔關用唔慣事 我玩左幾千場
以差鳩打無咩留意
而家拎手制仲好打

beta test轉用手掣玩咗一陣
吊係半空轉部機去正面、舉盾、reborns gundam呢類變形機體都係街機掣撳落順手啲

逃離塔科夫acc 換fb pass

靜啦你

都算既, BR ->BZ

呢隻野 500蚊比d rgb 1000蚊係個aluminium殼
呢個價位夠你係外國diy買全金屬+ufb+最高級三和套裝

btw 香港高達街機係用hori嗰隻排法 如果玩開街機點解會覺得個排法有問題

我隻隼pro.n原裝果陣打左排GVS已經有DD bad contact同delay問題
早排換哂三和打test精神返哂

zdx z seed gvg 計唔計

堅系精神

想問下鯖開左n bc 跟住再開盾
咁擋到既傷害係bc定係個盾?

bc先

想買機舖同款大制嘅大制可以打咩keyword搵到？
純粹想練下手勢唔講feel住

D制唔係清一色へ字型咩

見到上面講三和，hori，隼好多款揀 但係唔知街機個邊款所以想問下

個D係制黎

三和係指 個push button 同joystick 既製造廠商
街機就應該用番三和既零件。
但你要買現成全三和制應該幾貴， 所以啲人建議買咗制機制再買零件改裝。Razer 果個好似joystick 已經係三和。

仲以為機舖嗰啲係cheap野黎tim sor
如果budget 500左右有冇推介？

求其買個hori之後換三和咪得

Hori mini啱budget但係點知啱唔啱換

Hori mini換唔到同埋係垃圾制
carousell有個人賣街機制 都係500度

得呢個似樣

呢個都換唔到

開到蓋就換到架啦

有一定重量個D就換到
Hori 隼 rap個D一定換到

啱啱都搵到rap thanks 不過有啲outbudget
諗諗佢先 大制應該有排練 始終用開手制

其實想問下邊到有講下個月又有次beta?

最底

D人話咩公測

有得玩唔理佢叫乜
官方Twiiter乜都唔講hea到

訂左先有得玩

要訂要用咩版psn
決定咗買dl 版但唔知日版定港版好

其實零件都係cheap 野黎，
散件 制同joystick 零售價都係 2xxyen 同 2500yen 左右。
要diy 你可以買個ps3 街機制 diy 套件整都可以做到400 蚊 (joystick 同 4 粒三和制， 其他用老翻三和制)

是但啦
最尾睇你psn地區係咩姐

訂咗碟嘅話去到7月都冇得玩beta test

無

訂數位港版唔知6月得玩公測？
But而家都未有得預購

給論係買實體日定港版
dl 又日定港 有沒有大大總結利弊

同問,
之前有ching 好似話，你down果刻已經決定你咩版咩語言？

應該唔係咁

港PSN就download中文版
日PSN就download日文版

實體日文: 日, 平過電子版少少, 但冇得online test, DLC準時, 要用點卡買
電子日文: 日, 貴過實體版少少, 但有得online test, DLC準時, 要用點卡買

實體中文: 中, 平過電子版少少, 唔知有冇得online test, DLC有機會遲, 可信用卡買
電子中文: 中, 貴過實體版少少, 唔知有冇得online test, DLC有機會遲, 可信用卡買

碟版點樣用點數咭買

港PSN download中文版
日PSN download日文版

實體日文: 日, 平過電子版少少, 冇得online test, DLC準時, DLC要用點卡買
電子日文: 日, 貴過實體版少少, 有得online test, DLC準時, game&DLC要用點卡買

實體中文: 中, 平過電子版少少, 實體應該冇online test, DLC有機會遲, game&DLC可信用卡買
電子中文: 中, 貴過實體版少少, 唔知有冇得online test, DLC有機會遲, game&DLC可信用卡買

豪華版應該一樣

個online體驗會仲未公佈參加條件，睇定啲先
分分鐘全世界都有得玩

不過買DL版就一定有得參加
快啲俾人買啦

寫到明預約特典

我補充少少啦
遊戲 psn版同dlc可以兩人share
dlc而家基本上港日同步上架
如果想係日本psn買野除咗買日本psn點數外亦都可以申請jcb信用卡

姐係港版game只要轉去日psn同部機改日文 就同日版無分別？

其實日psn都可以用信用卡買
開個日paypal認證埋就得

好似bam左海外jcb？
我平時都係經paypal認證左張jcb先買到野

點搞 無jcb 唔想睇G-自我

sor9
呢個方法都係要用jcb
不過啱啱search過好似有人話呢個方法都bam埋

直接轉日本psn咪得

無架啦 繼續睇G自我啦

訂實體日

而家最大問題係港版轉日區日psn仲係唔係自我敢達 jcb又過唔得 買點卡又麻鳩煩

x天使敢達

beta少一日差好遠

姐係得返充值

聽其他c講，你想玩日文，需要既條件係買左日版仲要主機語言都要轉埋日文隻game先出到日文，
中文版的軍階都係用英文，搞到我都好爭扎

我gvs日 +港psn 都出日文 唔洗轉主機語言
應該隻game係日版無論psn咩區都係出日文

我都係聽班beta緊既c兄講，上面個結論係佢地試出黎，希望係beta先係咁

問game舖啦
我為咗g-自我已訂日碟

有ps4手制setting

關咩事
日版用返日文 行版用返中文
唔關部機語言事

beta 日code 轉系統日先出日 唔係會出英文

台定港code唔知

我自己個case就係日psn日code
down完落嚟個icon係英文但係冇入game確認
轉咗主機做日文先變返日版
gvs呢啲冇可比性
唔知有冇港psn港code轉到日版

掉返轉咁諗，你肯買點數就解決所有問題

beta日服code dl落黎中文主機都係會出英文

其實買日服psn點係幾煩 用d咩288game又成75算
唔係就要落黃金 信用買 好似都計72算
除非你去淘寶買

淘寶好似貴左

其實係 但唔想搞多張卡 可能最後買點

玩日ser係咪要買日版?

5洗 開個日psn ok

civilian

日psn使唔使plus?

其中一個AC 有PLUS 就得

Thx

即係 港版買咗
換日版psn 開都得？

有ps plus個ac要登錄常用ac

理得你港買GAME 玩，日PLUS

定轉調， 部機咁多AC 加埋有GAME,有PLUS 咪玩得

為左想要民間人，考慮緊買日版

仲有G-自我 完美G- 自我
不過人哋港ser睇返你都係civilian唔會型咗 都係比自己睇順眼啲

G些路夫

淘寶7算 但睇你有冇政治潔癖

搵間黃店 10算照課

身處澳洲 係咪唔洗旨意連線玩

呢樣真係好on9
睇返Gundam versus 港版無特登譯中文 直接叫G-Self
今次EXVS無啦啦叫咩G-自我 睇到R爆頭
根本d比較特別砌法既名用返英文無問題 亦都符合香港文化同使用習慣 唔使下下跟台灣係咪都譯左佢 例如Turn-A (無留意今集會唔會跟台灣變逆A)
但係又唔見佢夾硬譯2500cost果部女女用 extrem EXELLIA

倒A鋼彈

今次係港日分server 定係同一個server?

可以話有分 可以話無分 因為分唔分睇開房果個 淨講個server係統一 但係房主可以set限同地區 定全球

其實好似不嬲都同一個ser
不過開房就有得揀限唔限區
限區應該用psn分

fb個D先係唔分 gvs個D先係分

叫G自慰/打飛機算喇 玩大d

日本仔多數會set同區
日DL版for sure

正常啦
邊個想同高ping戰士打

打rank有得揀同唔同黃回個D打

比你地係咁講自我完美，搞到我想買日版睇唔明好過睇得明但又驚有啲咩連線設定睇唔明冇咁方便

你有咩睇唔明?
領航員講野你都唔會睇架啦

Lan連線設定，雖然唔知用唔用得著,特別啲既通訊指示之類，費事累緊街方都唔知

人地都唔理架啦
最緊要有無血同識唔識體力調整姐

其實係介意d譯名姐
睇返d人玩中文版beta 見到佢多左個細框係譯返領航員d對白 有d都幾有趣
重有d溝通用定句又係 日文睇唔明都係麻煩
而且你想連日本係睇你個psn既 所以我玩返行貨中文版就算 就算買dlc都方便d

同埋好多機都唔記得叫咩名，可能我新手到時睇到你地講完美 自我起碼知你講緊邊部先睇黎我都要用civilian

你冇睇開高達？
呢隻game啲機已經算熱門

有睇開既，係壞人個邊啲機唔熟遮，再加埋你班友啲花名簡稱就

Razer Panthera Arcade Stick for PS4 US109.99 全新美馬有返貨,想買就要快手

我地邊有花名
日本一部機有幾個稱號

其實呢個幾抵
我幾年前買都要1500
除咗重少少都冇咩好挑剔

鯖果d咪唔明
我都係睇得多日本仔先知係獄天
不過我都perfer日文名，原汁原味啲

德爾塔普拉斯好撚肉酸

鯖咪拎獄天頭兩個音
呢個比較易
升 全裸 乳咪仲難知係咩機

我重諗咩機黎 係咪delta plus

係呀

正式既機名有啲水蛇春咁長，拎頭幾隻五十音變做漢字方便大家睇
同朋友傾開高達，最鐘意「三高」呢個花名

習高達

識delta plus唔識德爾塔普拉斯

已經跟唔到機名都要出教學

其實全部都係取羅馬拼音同音字

其實到時玩中文版 都會半無視中文譯名架啦
就算唔識既機 都係先認作品 再認機樣

西

係無3.5mm speaker 位

speaker都係新嗰代先有
其實用轉接usb駁返落部機到咪算

應該都係跟Gundam versus 咁港PSN 賣中文字版

日PSN 賣日文字版, 只不過唔想見到高達名變曬中文名咁

正路都係咁 兩個store 賣返自己既版本

呢隻Qanba EVO Drone 係日本樂天賣 JP14056

都係全三和干同掣

早排Razer官網特價時買左佢新個代evo
雖然話自家制 得joystick係三和 但係平成一半 800幾蚊 我覺得幾抵 話晒潮牌雷蛇 而且唔係hardcore player 夠用

有冇玩開龜霸嘅youtuber介紹下 想學下玩返啲玩味高啲嘅機

龜霸想玩得好要練step

記得有個人玩龜霸玩GGG定pdf入圍

啱啱search

全裸=新安州
升=東方不敗
乳=nu gundam，呢個易啲

隱者=ij

好難

nu仲簡易過乳吧

架仔唔慣直接打英文
同埋撞咗ぬ但係唔同讀音

呢隻就算換左制都同Panthera完全唔係一個級數
有特價老虎蟹都要razer嗰隻啦

你打にゅう會跳個乳出黎

乂G-自我乂

啲assist放得快到再配合埋後格跳
隻老虎比佢封曬路

玩到15星正常啦

長d

8連

你地依排開FB好大機會見到佢

好驚到時出game俾人屠到80連

垃圾黎 比大陸仔屠

片入面唔見得佢有幾垃圾喎

咁佢龜霸係勁既

準備練部決鬥機同架仔死過

自從gvg之後就無玩過
好撚驚俾啲架仔屠撚到仆街

咁應該港仔都屠到你，認真玩的話，要當gvg冇到，當exvsmbon係新驚咁研究

準備8月閉關操撚到世界盡頭

準備定單機啦

連返澳洲ser

exvsfb同exvsmbon 主要分別係咪遊戲速度？ exvsmbon 好似硬直少咗， 咩都快咗

你諗下gvg都出左成十年，即係有人練兵已經練左十年，仲要果陣出np咁多人玩，基本上白紙玩呢隻game好快比人屠到唔想玩

照你咁講無印同Fb出家用版都係俾日本仔屠架啦

事實係，比人屠完，練下技術咪有得打下

人地有交學費架喎
想速食就玩廚機啦

睇完教學片再睇對戰片，節奏快撚到唔知自己睇左啲乜，自由落體好復雜

宜加廚機都要技術
無腦廚機已經無左

有幾複雜
大多數用主射落地 得兩部係可以背槍落地

MBON第一日

MBON第三日

無經驗又唔打 個個開始玩就贏咩

我識日本技術 唔識咁制既人可以搵我

有冇人可以講下鬥狼點用法

港一好似真係一開始玩就贏

主力用坦克mode 人地就埋到身就放煙
多D用變型 自轉回boost

Newtype

而家街機最新係邊隻？

咁港一做左全一未

區選輸左俾騎士

10年8年=有幾複雜
Np>gvs>mbon既我=好複雜

Exvs2

個覺醒已經差好遠

Mbon多咁啲特殊移動（例如nu火箭炮可以轉身）同埋多咗啲cancel route，可能咁樣搞到覺得快咗？

另外有boost落地硬直反而大過fb（聽架仔啲片講）

利申我淨係玩過幾場街機，同埋beta test，詳情要問其他巴打

nu火箭炮唔係GVG都可以轉身咩?

講緊左右轉，唔係原作咁倒轉身

仲有strike freedom宙返可以for埋cs啊咁

Cd>bc fb年代就有

門檻咁高仲諗緊入唔入坑好

利申：新人未玩過

A B覺轉左F S Drive咪加快遊戲速度
Drive同覺醒一齊用咪發揮到最大功用

新人未玩過 咪揾下新手fd一齊圍威喂，玩到咁上下先岀公海打

新手未打過建議打下電腦先

我09年練到而家 當年中學冇人打得贏我 但去到ps3年代就比班日本仔屠到比人踢走

可以同我打

起碼要輕鬆1打2 extreme電腦，12000cost

俾返個無限時間同無限cost我
唔想試試下機中途彈走

其實新手唔使擔心門檻高唔高 心態最重要
如果你本身鍾意gundam又對呢類模式ok既 單機or圍內fd玩都值 加上今次又多左個單機任務模式 玩晒佢都要d時間

講真 認真pvp既驚一向都係有無食過夜粥一睇就睇得出 玩得ok既 基本上街機上都交過唔少學費 而家有家用版任你練 任你玩 已經好好

屌 呢個真，希望係因為beta test唔想人無限練機先咁set

得MAXI BOOST有Drive系統喎
而家移殖落PS4係MBON 已經Delete咗Drive系統
得返F覺 S覺 E覺

我都無玩過街機mbon 但有港一帶住都贏到收鋪

支持電腦修練法 我個陣舊seed跳去玩無印都係咁玩返黎

1vs2 (3000 2500) (電腦全B 覺，extreme) , 6000vs 11000 cost, 要210秒搞掂。呢個難度練緊

因住比人話你係屠夫，老手打新手，就一定係老手唔岩

睇漏左個on

set呢D條件根本無用
同人打打法都會唔同 打電腦只係俾你摸熟部機
D人話咩罰人打電腦根本得淡笑

電腦唔會用step cancel 唔會free fall呢類技巧
新手以為打完極難電腦就ok 再去打正常玩家咪出事 結果做成期望落差

最有用嘅方法係叫多個朋友入坑一齊練 話曬多人遊戲溝通都幾重要 大家補位救機比起自己1v2咁練輕鬆同快啲

1v2練法練到拉打走位嘅我估不過有幾可會對面兩個全場同時sm你一個

有個識玩帶唔識玩先有用
2500+3000呢個組合通常圍2500

真， 最多練到少啲比人捉落地.

宜加新手建議睇下都內某所學下野先
都內某所主力打shuffle 打shuffle考你臨場反應
睇下D機操作係點

是
無印個時練打師父+炮渣呢個team
練好之後都係俾人屠

X2
點難都冇第一代DX
四五槍推爆一部吉姆同紅渣，兩秒唔駛既事

一定要PVP先玩到真人先有既立回
某D機都係制作團隊集合咁多代出現過既立回所訂制

如果我2500狼式partner 3000nu 咁我打後衛？
2500打前先落 3000partner會少血咗
但係倒返轉 我打後咪蝕咗輸出指教下

我由碌鳩係白虎到依家變左黑森林，玩左十鳩幾年都係咁撚柒廢
我最爛

但新手都係要練好啲 assist main cancel, 慣性跳 呢啲基本野先入場同人打？

狼式開場前期打前 盡量去做輸出 你有叉a叉b係身佢地唔會亂黎
如果你俾人打到黃血個時退一退後俾nu上 你可以掟下鎚仔 射下電池炮
最好俾3000機先落

識玩一定雙前衛 後乜衛

你有冇諗過你冇輸出係你問題

換日版初回送嗰張banapassport

其實打後衛冇輸出唔緊要
比到對面壓力lock你就得

理解完boost dash、step、boost dash step、慣性跳、旋回（幾時用邊種）、簡單既走位
揀定一部機練，撳熟combo同cancel路線就可以出去同人死過
跟住打到上腦為止

CHING 你重睇下WIKI 好

全攻型好快完場

所以你話對面追2500打係咁解

個人感想姐
唔使乜都要跟wiki架喎

啱 家用版到時放棄哂思考做猩猩會爽快d
雪崩 武士道 權天 格進 正呀

基本上係

beta個時有個雪崩鳩衝都唔知做乜

你以為自己玩緊vs2 咩

教新手就應該講返d 正確既概念比佢

唔係個人感覺

真 打得比較好既時候 通常都係feel到d手勢上晒腦 好似無諗過就做左判斷(岩既判斷) 自然反射動作咁
所以點解要練熟一部機先就係咁解 玩慣既機d技應對咩機 咩情況出最好 好多時靠不停打 累積經驗
btw 有時玩d唔熟既機 會玩到好似連基本功都有問題咁 好膠

利申:廢

雪崩格進十部有八部都係玩爆彈架喇
最緊要講聲上前先

如果係教新手我根本就唔會喺到同佢講咁多
實戰自己體驗下好過
事後檢討睇replay最實際
講完啲概念但係實行唔到有咩用

今次有無一機雙打？上次Gundam Versus無畀人屌到飛天

有啊 又問
証明頭post係無人睇

講咁多不如選部心儀機體玩玩先

根本就係咁
唔通用新手機打到15星咩

其實熟練度粒星只係代表使用次數？

冇落過機鋪打mbon

用到15星都係咁廢應該有壓力

呢啲野好難講

想問點樣自轉

坦克mode撳跳

由fb到依家都仲係少尉1星

幾時會出exvs3

Gvs 座天好想正統作有得用

唔覺有消息 日本都重玩緊exvs on2 keep住有更新 先出左唔知有無三年

之前有講過exvs2就完
但因為武肺vs系列成條team停左工

二哥部機咪又係權天改少少，大哥部機廢廢地
我都想用哈姆flag唯有玩brave當係囉

想佢改勁啲，隻大佬機廢到

廢到變左細妹assist

真係好有愛先會用

我都想贏一次 嗚呢絲

00第二季部肥仔機做錯啲咩
幾時先可以一家團聚

我想有肥德多D

Exvs2有

等DLC希望出3000人馬

我估熾天新作會出

熾天使同vidar好似去左大陸整果隻手機exvs到

嗰隻啲機係咪遲早會去返exvs 😂😂

陰濕豆豆炮
兩set格鬥combo就溶咗你

其實好想佢出部Vidar落exvs度

最好就鋪鋪對面都係巴力 鋪鋪都可以聽住佢d病嬌發言

病嬌巴勁

嗰隻手機版好唔好玩㗎香港無出嘅

有錢咪好玩

頂原來有出左落去隻電話game度
咁浪費

大陸game我就唔share喇
叫敢達爭鋒對決youtube有片，簡直係侮辱EXVS既作品嚟

太空戰士都可以變最終幻想 敢達無問題

根本唔算EXVS

你咁樣講就真係侮辱EXVS啦 竟然當係同一樣野黎講

有怪莫怪，小朋友唔識世界

今日終於買咗個大制 巧開心

依家想打木樁試機嘅話要特登開間私人房入排隊嗰位

開free battle 咪有得打

Free battle一場好似得5分鐘12000 cost
想佢好似full boost咁有得較無限時間無限cost

你試咩機需要無限時間同無限cost?

請問幾時再有得試玩?

巴打買咗邊款？

喺好景買左個6百幾蚊覺得幾抵玩

咩版子 有無三禾 6xx好似幾抵

Hori

hori 仲有咁平掣賣? 咩款??

信和地庫有間全3和 780
但唔知咩牌子黎

Combo個啲300秒肯定唔夠
夠鐘又要撳幾下又要load幾野，玩我咩bamdie

6月21號

佢應該係呢隻

Yes 呢種，個人覺得幾好用，不過要擺喺櫈上面

夠唔夠重 會唔會好易移位

唔會, 唔擺大脾完全冇問題，不過啲制有啲磨砂feel

其實之前demo有冇人係連唔到

你無ps plus?

有, 入場之後話我正在同步化連線, 跟住就彈出場

網速問題

100mb plan都唔夠?

要睇下人地同自己係咩回線

咩意思
NAT類型?

EXVS算係一隻非傳統嘅格game，有個唔限時間唔會完場嘅training mode已經係基本到冇得再基本嘅要求，咁都要問點解需要？

有無諗過人哋點解叫network test

你打online個時會show係回線咩色

你要training不如打街機mode
free battle俾你試combo同ex技

有show既咩, 睇唔到自己但睇到其他人D色

ex糟同boost中間有show
今次勁on9唔知點解唔show出黎

完全冇留意過
btw 我random對戰有時係連到, 入房先出事

咁可能有條友用wifi打/網速慢

demo 2日我入房冇1場係玩到, 同埋其他人藍線應該冇事, 應該係我問題但完全唔知咩事

有無大制推介

open定close?

啲掣既排位同街機一樣
不過原廠掣唔好撳，要自己換三和掣

枝棍其實幾靈活

d 掣極嘈

想要番街機體驗 換番三禾就fit

否則只換掣都ok

高登見到

呢度有幾多人為咗6月21日開始, 每星期日可以玩一日嘅
オンライン先行体験会プラス権

而買download 版?
(預購咗下載版嘅請like)
我訂咗實體premium 版, 6月, 7月連續六個星期日, 冇得玩 :(

睇返上面篇文, 下載版要6月21日先有預訂.
邊位想買下載版 可以上面like; 買碟, 請負評.

咁正。。。
香港既dl版係咪都有

有先買

宜加down版都未開訂

新手想入坑 想問以下有咩分別同點簡
1. 日版/中文版game
2. 日psn/港psn

我會係為左唔使食炒唔使離開門口就有機打先買download版

到時一出 大撚把新手 陪你玩啦 洗乜驚

Download 版真係太撚方便

為一既缺點就係會打爆個hard disk

呢隻game還好既，無位要load得耐，最多都係慢兩三秒我諗

用咩psn跟返咩人打

日psn點數邊到買平

我都係用卡買，應該會貴d
Ps store個匯率好似偏高

要jcb 卡？

咦係wo,唔記得要用日本既卡，自膠
慣左手機game課金

所以日版好麻煩， 第日dlc 又要買點

睇到時港psn有無日文版,無先再算
我接受唔到d名係中文,咩飛翼高達零式

港版dlc會唔會delay先

買定張1萬yen點入去

ダウンロード版予約購入特典
オンライン先行体験会プラス権
2020年6月21日（日）から発売までの毎週日曜日に開催予定の「オンライン先行体験会」が、1日プラスして遊ぶことが可能に

再長氣啲講多次
DL版特典只係每星期多一日試玩（或者試玩會舉辦日數總和+1）
並唔係試玩會既通行證

試玩會既參加條件其實仲未公佈
不過參考返GVS既話，99.9%阿豬阿狗都有得玩

香港psn點會有日文版

預約左down版先有得玩

1日プラスして遊ぶ到底代表咩，好亂

俾你玩一日

邊度有寫？
參加條件乜都無講喎

下面兩行字都解釋埋Plus權係咩嚟，點會理解做參加權
退一步講，參加條件乜都無寫，點會知邊個有得玩

就我理解
21號開始每個星期日會有得試玩(應該無限參加條件)
而個+就係指除咗個體驗會之外每個禮拜會有多一日比你玩(應該指定禮拜)
同埋個client應該都係用返而家嗰個

到時咪清楚
有班人傳訂左先玩得
有班人傳online plus權俾你玩多日

香港邊到買平

日本仔見隻game無晒消息，而家傳緊會延期
咪呀bamdie

試玩會日數總共有1x6=6日
Plus權正常咁諗既話就(1+1)x6=12日
不過句日文原文可以曲解做(1x6)+1=7日

濕鳩bamdie絕對做得出淨係送一日俾大家
in bamdie we trust

隻game都做好 仲廷期

延

傳延期就同gta6一樣d玩家自己腦補官方想法

武漢肺炎搞到有工廠停工都唔出奇
人地都要燒碟印封面嘅

港版有無得轉日文

online版幾時有得預訂

都已經6月
月尾要搞體驗會
都仲未開訂，唔係真係delay掛

呢隻ps3皮game都可以delay
bandai真係食屎…

FF7都照出到,應該唔會吧

請問取消噴射個右control, 係咪set L3?

咩係取消噴射

即係飛飛下突然落地

dive？gvs？

MBON冇呢個掣

成日聽到講ブッパ係咩意思？

放大技

9左，原來轉control 用joystick mode, R2就係自由落地或者Boost Cancel

正傳extreme vs冇直接自由落地架喎

得一部分角色自chok到出嚟

你玩緊exvs定gvs

ass落地唔係部部機有

MBON想快速落地唔需要 亦都冇方法set多一粒掣出黎…
用本身ABC三粒掣就做到

L3 落地有乜好玩 想玩繼續玩gvs

想問個複雜少少既問題
本身想同fd share 日版download版
但我地ps plus都係港psn
Download版可唔可以兩邊主機down完係返港psn到玩？

可以

好耐冇係po留言
繼續推介dp比新手玩 ass落地=強大彈幕

Dp根本係勁既 之前睇live有人問咩機岩新手
我就話dp 個台主話dp唔岩新手

Mbon dp 有冇得變形解除？

有

淨係得向上解除布啲難用 我好少用
一係解完駁amc落地？？

長知識原來招cs係咁有用

主射>副射落地都得

我fb玩到4星都好少用cs

我人地埋身果陣成日用

係咪仲未有得dl 數位？

連登仔好似話會罷買罷玩sony
唔知係咪真

MBON deltaplus仲可以好似reborn咁空彈ab trigger自由落下

空彈 assist cancel?

唔洗assist,印象 側/背向AB就得 （例子：reborn / norn AB)
記得同呢度有位巴打打咗成晚佢部delta plus、鬥捉自由落下狂fake對方好好玩、之後自己試玩下先知

部ps4一早買咗喺屋企 唔通燒咗佢咩

背槍落地

百式同DX都有

係咪代表只有預訂左先有得先行體驗

問題係幾時先開Pre order先

最遲20號

梗係21號
等人有錯覺即買即玩

有消息講咗21號有公測？
可能我睇漏

咁多位BRO
有冇人最近買左街機手掣?
我搵過好多間黃店
都唔見有得買

真，我隻mbon都係一早訂左，想唔玩都唔得

黃金有 係咪黃店就唔知

唔想使錢係非黃店
BTW THANK YOU BRO

收隻2手 lor

都好似得
有咩壞掣仲可以自己換掣
THX

凡於PlayStation®Platinum Shop或SONY Store購買PS Plus 12個月會籍卡，可享額外4個月會籍。

於PlayStation™Store (PS Store)購買PS Plus 12個月會籍，亦可享7折優惠，優惠價為HK$215。

必須於2020年6月3日至6月16日晚上11時59分(香港時間)的推廣期內購買並兌換PlayStation®Plus 12個月會籍，方可享有額外4個月會籍。

入定貨等mbon

改hori 手制做街機制

咩料

kol宣傳掛
之前D文盲係playstation洗垃圾game

見到個唔知名既女kol都收到邀請就知水魚大戰

請D唔係玩開就知係賣廣告

揾d唔識玩既宣傳咪搞到反效果

香港地有邊幾個kol真係識玩
U汪個個睇到佢想玩到棄game

所以寧願咪搞咁多野
不過唔搞又點呃人工

無計 gundam versus伏撚到痴線
今次出街機個隻點都要宣傳

好彩打開街霸 一早入定個靚野

街機制真係機迷必備神器

就黎開始

有咩人玩

唔識玩既kol

睇雨宮兄弟好過-.- 除非佢玩下arcade 同其他系統

堆KOL一個都唔識係咪我問題

睇技術個D睇都內啦

請個food blogger係想點個mkt jm9

我只係識希老闆
U汪個個新手黎

睇希老闆仲好過namco

bamdie+marketing=rubbish

佢地好似完全唔識Gundam

已經打完
namco個邊仲打緊

店員A個ch?

睇到好尷尬

得希治閣先識玩 U汪個條友係咁送頭

開game day1就係咁

其實你地係想隻GAME長出長有
定係永遠圍爐打飛機嫁
唔明有咩好笑

有無新作跟本係睇日本本土巿場
圍唔圍爐打飛機我地控制唔到

呢樣野好睇新手喎
玩開嘅keep住玩 新手輸得多頂唔順就好快走

啱啊 家用機新作只會係日本街機玩到爛嘅舊作
Bandie對香港市場都唔係重心 特別係呢啲街機

日本個高達圈子都係差唔多 比game評評左做機鋪最惡臭玩家圈子

要請都請識打少少啦
請個銅牌大家都有得笑

呢d真民間人有咩好睇 衰撚過8個電腦係到打

香港好過日本

香港有邊幾個kol識玩

嘩好彩無買新既街機掣

都係未講幾時出pre order online

點解 bamdie會出?

萬8円你買?

即係有open beta？

有
free

兌番咪千5左右

真係諗住買

陰公

希治閣有9xx人睇

買二手制自已換三禾都係七百幾

我啱啱買左掣，唔係都想買

呢隻係三禾？ 佢原本隻pro n係hori自家掣黎

成套買返屋企供奉
btw數位版個plus權得一日，bamdie改咗做+24小時

一睇個樣就知係街機個制 黃色果幾粒應該係垃圾

全hori
得個樣唔同咗
呃死忠買

無錯喎 每個星期體驗會 +1日plus權

居然仲有新出擊CG

上集變POSTCARD 柒到飛起

得F91戈一段型

Gameplayhk叫唔叫kol

スティックレバー： “HAYABUSA”(弊社製)
ボタン(○、×、□、△、L1、L2、R1、R2 ボタン)：“HAYABUSA”
(弊社製)

之前個寫法有機會係每星期多一日
而家寫明試玩會完咗之後再多24小時

bamdie直頭連日期都改埋，寫係官網既野全部係fake人

掛唔得唔開放預約
因為點賣隻驚都未諗好

改快左回彈同矮左

你睇下其他款係咪同一隻制先
係既話可以唔洗買

2017年新款pro n同pro v已經係用呢款啦

姐係呃鳩人

點解唔肯出返類似ps3 高達戰記個類..好想玩個種

啱啱碌完5ch，見到仲有堆日本仔問究竟係「每次試玩會完咗+24小時」定係「6次試玩會完咗+24小時」

睇到頭都大晒，我都係戴返頭盔先

同EXVSFB個陣個隻好似無乜分別

佢上面塊野定製都係幾十至百幾蚊

你講個公仔?

佢有話全6回
點睇都似每回再+24個鐘
btw到底係佢表達能定我地閱讀理解有問題

覺得佢地講到1999

得罪講句
買得個制一係收藏一係水魚

又真係1999
講online體驗會之後 係每次體驗會之後定全部完左之後

買番pro n都係1000 mbon版貴4-500

之前係咪分ser都答得1999

睇返kol直播最後個中文版pv，似係每次試玩會+24小時
（段文係咪台灣中文嚟，睇到1999）

日本版只加1日
中文版每次加

買digital 先有得玩耐啲
會唔會冇乜人買digital 唔夠人玩嫁

10000羊封測帳號都有人買
你估日本仔會唔買??

係咪7月出可以係屋企長煲

冇打開街機、唔識三禾
會覺得幾好

街機制去hklegend買三禾set改係咪冇乜問題?
另外我個街機制本身冇耳機洞可以點搞

A. 無線耳機
B. 有線耳機由部主機拉出黎
C. Brook PS4+ Audio Fighting Board
D. 喇叭

咩叫由主機拉出黎,即係用usb耳機?

買個耳機 usb DAC 另外插
平又音質好可以試試pcm2706 冇mic (要淘寶)

A 同B 應該最好， 其他game 又可以用得番， 又平啲

日版都好似係每次都有+1日

中文版又冇話係數位版先行預約特典
即係點？唔洗訂都玩晒12日？

就咁睇應該係之前話要dl版預購個6日beta變免費
然後預購左dl版就每次beta時間都會多1日
姐係無預購就玩6日 有預購就12日
我估

但而家有消息可以去邊度訂未
細佬我懶想係PS度㩒幾個制預購電子版直接比錢罪大算

usb dac可以駁埋落pc混音
唔洗下下拔插耳機

估唔到宜加仲有人對住seed d 打飛機

一早咁List哂成個時間表咪明哂

謎底終於解開
一早要咁寫啦

Thanks for sharing

成班staff d寫作能力有問題

就黎ps5先黎出
有冇風話可以ps5玩番

咁而家係咪pre order行版都有每次＋24？

但我又唔想睇行版d柒中文，日版買又麻煩

好想知ps5玩唔玩到，如果數位版同實體版都可以既話，咁我會買數位版，呢隻game會長玩，同埋個joystick唔知ps5又用唔用得，用得我諗都會買埋

有排都未輪到佢

係 唔係又擺兩部機係到 個時ps3就係咁

Hori d 制廢架

就1001

1000 我唔開post的